五個投票站突然改位置！請立刻講比該區既朋友知道

推！

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

push

推推

全部都係大學地點轉哂

推

駿馬區好多年都係駿景園樓下

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！